有冇人知黃浦花園有冇後續事件

推

仲有馬鞍山個吳三桂呢

咩公司 一齊清算

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG 討論

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

圍保安之後一晚有防暴狗係完全無示威活動之下進入黃埔私家路範圍
佢哋一落車就無故話途人集會
然後查街坊身份證同搜身
引致大批街坊落街趕狗
但狗反而舉藍旗話啲街坊非法集會
街坊冒雨屌狗 最後佢哋就走咗
之後啲街坊就去屌管理處
不過都知乜都做唔到 所以就散band
之後管理處出咗幾張memo 有放保安同保安車係紅磡道馬莎街口同埋改晒座頭密碼
紅土前兩日嗰晚 有狗車經德民街同保安車駐守個位駛入黃埔私家路範圍 但保安未有任何動作 而放映會嘅人即刻追 保安叔叔亦都快步跟上 但佢完全追唔上 另外有兩名保安更舒舒服服坐係車內 反而街坊追到仲影咗相
而紅土前一日 有人係tg收集88座嘅密碼 之後嗰朝某啲座數就密碼失效 要靠保安認人開門
但呢幾日又未見有保安繼續守係嗰個位

即係不了了之？

街坊冇做其他野咩

同啲高層開咗幾次會 呢排好似就停咗
街坊屌咗黃埔管理處咁多年都無改善
同埋無再有大單嘢令街坊再聚埋一齊屌佢哋嘛
得幾個街坊follow up無乜用